自學日文書推薦

零知識想自學，請問吓有咩書推薦

乖乖地去上堂

真係有心學就上網搵教材

有齊 書都唔洗